有時覺得00後真係好慘

想當年仲記得90後比社會屌爆

洗米係馬桶洗
裙腳仔
工作態度差
唔識用excel
唔識用google document
港女十四巴

大部分都係開始投身咗社會先比人插

而家00後最大個班DSe中文筆試都未考已經比你地鬧緊 更何況後面個啲

你地又唔鐘意廢老插你地 但你地又學廢老插人

你鬧有人講蝗語 唔識陳奕迅 聽韓歌
好似講到90後全部都聽陳奕迅 唔聽韓歌咁
你話只係一部分唔代表全部 咁攞住呢個原則 唔通00後全部都唔識陳奕迅 只聽韓歌 ？

以偏概全 一竹竿打一船人 好咩

唔好唔記得00後搞成咁 係因為政府放啲大陸人入嚟生仔 同埋教育政策上親共 洗腦教育 先搞成後面咁
你地就拉埋成堆土生土長香港人落水

咁玩分化法 香港人仲點團結呀？

慘你老母 成班蝗蟲

香港人團結

唔記得加返個